孕婦疑被警員壓倒 鄧炳強:警員使用最低武力 相信調查會還清白 警方要做實事 挽回公眾信心

警務處處長鄧炳強表示，警方要做實事，挽回公眾信心，包括安排軍裝警員高姿態巡邏等，並盡快澄清假消息。

鄧炳強在立法會保安事務委員會視像會議中表示，上個財政年度，警隊招聘人數一度下跌3成，但最近已改善，其中28歲以上投考警隊的人士升近15%，投考輔警人數更增加5成，警隊會加強向有實際工作經驗的市民招聘。

委員會主席、民建聯議員陳克勤就關注，警方會否將各區專責處理虐待動物案件的專隊，正名為「動物警察」。鄧炳強說，會考慮檢視，希望用更好名稱，令市民清楚知道專隊的定位。

熱血公民議員鄭松泰就提到，警方早前截查一名孕婦時，以4名警員將孕婦壓倒，質疑警方行使權力沒有約束。鄧炳強表示，對涉案女子表示慰問，但不同意警方使用不必要武力。他說警方已經接獲相關投訴，會全面調查，亦會有獨立證人。他說警員因應當時情況採取行動，使用最低武力，相信調查結果會還大家清白。

唔死算係咁

首先點解要拉先?
唔洗拉就唔洗用武力
唔好以為咁樣呃尻到人啦

黑警自己友: 調查已經完成，等我講句公道說話，嗱，永遠都係你唔著啦，我地無做錯到。

on99

動物警察

警方成日做實事，強姦非禮偷呃拐騙恐嚇市民包庇罪犯

警員使用最低武力定最低智力?

收皮啦

你班狗自己定義咩係最低武力

狗隻已被訓斥
”屌你老母， 醒目d唔好比人影到得唔得”

得啦總之你地就唔會有錯
有咩好講

都冇人會承認一個等死嘅支共公安組織

正名為「動物警察」。鄧炳強說，會考慮檢視，希望用更好名稱，令市民清楚知道專隊的定位。

“挽回”

講錯嘢啦，點可以不守底線。 這是鹿就是鹿

影撚住都疑，好想問下佢點樣先唔疑

即係死不認錯啦 完～

未調查完已「不同意」

即係內定左調查結果？

是但啦 遲啲你拉埋個早產bb 我都唔會surprise

唔拉鳩過大肚婆犯國安法咪偷笑囉

//委員會主席、民建聯議員陳克勤就關注，警方會否將各區專責處理虐待動物案件的專隊，正名為「動物警察」//
我地都叫咗警察做動物幾年了

還清白=屈大肚婆有罪

撐啦繼續撐
撐到班狗遲下反埋你就好玩

撐狗下場就係早產

長州個警長做得好好吖，啲信心返哂嚟

殺人都係最低武力

你條傻閪拎返張信用卡先講野啦

拿臨守佢屋搵到把菜刀咪可以話佢頭號通緝犯

你會唔會聽被制裁頭目講既野

即係黑警死都唔肯認錯喇
死黑警死黑警死黑警

自己查自己一定清白
邊個冇信心就拉邊個

還大家清白定還黑警清白先

未調查完已經有總結

d 實事咪係扔多d 人落海 賣多d 毒品 包庇多d自己人 姦多d 女仔 收多d黑錢嘛

都冇生姦個大肚婆 班狗都唔算暴力贏哂印度

即係任佢噏講撚晒，佢唔話你知武力守則係乜，你質疑佢佢會話你冇相關專業知識

調查? 仲有人信咩
講出黎醜唔醜

佢意思係咪冇一屍兩命已經係大恩大德

無獨立調查還咩清白

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

仲有推卸責任

在美國，想加入警隊，通常要先做一個認知能力測試 （稱為Wonderlic Cognitive Ability Test），滿分50，而美國警員的平均分是21至22，等同智商104，即不笨，也不太聰明。1996年，康州新倫敦市的羅拔佐敦投考警隊，得分33，即智商125，夠聰明做律師，卻不夠蠢做警察，結果連面試機會也沒有。

市政府辯稱：只有智商平庸者，才會在警察工作中獲得成就感，聰明人則很快會因沉悶而離職，浪費政府的培訓資源

========================

只有臨近弱智嘅人先做到一隻聽話嘅狗

警甴

挽回信心？咁集體自殺囉，民望會高翻！

教育局：橫掂都變香港市，不如就摺鬼咗口試佢啦，慢慢令學生覺得廣東話冇用仲好

做乜調查呀，人地話個仔大個要去做白警